日系JK標準裝備

其實個袋有咩特別？

香港差幾班

JK個袋有咩特別？

你同人個袋唔同

唔係用iPhone

就會比人杯葛，比人恰

日式書包
Btw, 架仔讀書真幸福

唔差喎
依個look可能仲正過日本

香港曾經都有Agnes B三用袋做標準裝備

條裙又唔夠短，鞋又冇爭

我個年代係MD

真正jk多數都係平底喎
日本制服鞋好鬼硬 佢哋返到學校換室內鞋先得 如果着成日應該好痛

再早啲係地圖袋

屌 睇極都搵唔到個袋
對眼有事

不了

地圖袋點樣？

屌...GAY test來...
我淨係見到啲白滑長腿同短裙仔

鞋冇爭？你駛唔駛驗眼呀？

人地學校係有規定架

聽聞以前唔係咁，係網絡是代個個都上網揾，然後買同一款。

睇返以前D相，D日本妹著衫去開學式，入社式，D款全部唔同

依家日本好似無乜水手服了
大部分都西裝校服

Polo, 地圖， bold 袋，Burberry 都有呢類

多圖plz

我指香港

jk真係正
好想屌

好正喎
不過依家好少見了

個個都淨係望個袋都唔望下塊閪

lm

對對脾都咁得

屌你唔講都唔記得個po係講袋既

把死人聲先係標準裝備 嘈撚到仆街

香港既標準裝備係咪outdoor樣背狼?

日本好似個袋係校服一部份黎,規定要用果隻

呢啲真係多多精都比哂佢

其實我覺得係件校服累事囉
香港校服啲色大部份都奇撚怪怪
所以著出一係成個嘉頓麵包咁
一係就似日式，但係又成個1樓1 cosplay咁

不過如果樣靚
著成點都唔太有所謂啦

個袋又幾白幾滑

香港屌打啦on9
條腿已經贏架妹十條街
絲打路過比個正評唔該

旗袍妹先正
水手服

Super X

日本妹露大俾

引人犯罪
日本啲校服真係不得了

多數粗

唔知點解現實中睇 條裙咁短都係唔走光
好奇怪

吔屎啦
日本好過你多多聲

me2

咩袋？
見唔到有袋

睇埋個樣先

呢張圖見到佢條裙唔係學校就捲到有咁短得咁短

睇到硬晒

認真討論，呢款袋可以單邊膞孭，可以手抽，必要時仲可以當背囊孭，方便扎扎跳好動嘅㗎妹

點孭？

你都痴線，JK著冇爭先正

呢個po真係講個袋？

又要打丁

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

邊有人留意佢哋用咩袋㗎

多圖正評

why not both

最正JK

依家睇番 點睇都係柒

事實 係 十條得一兩條 對腳咁幼 日本妹黎講

其實有無諗過豬排都系今著

btw有冇人討論JC

絕對領域都有分級數明顯港女輸到車尾燈都見唔到

平底鞋仲淫

大部份都短腿 又唔直

做開運腿 小腿肌好發達

幼唔幼都好，係大部分都無線條，唔似香港咁隨街美腿

btw其實點解番學要換鞋??

日本啲學校無訓導主任？
要調教吓班學生妹

高爭先正

你呢張好靚喎

依樣真，去過日本旅行，發覺啲架妹好多都有蘿蔔腿，都係港女正啲

啲回憶返晒嚟

啲架妹真係好仆街
條裙短到咁撚樣想引人犯罪咩
Between樓主係講緊個袋

jsjc

圖

隔離嗰條女完全比下去

水手服配木屐

腳/鞋無咁大味

點解我見唔到個袋

On9😂
你生活係香港咁耐 望既女緊係多過你去旅行果幾日
然後就將果幾日睇到既野 覺得 香港靚腳 > 日本靚腳 人口數都唔同啦

香港d裙短d又比男人話雞啦

日本妹正太多

室外啲鞋叫土足
因為有鞋係出面著過唔係室內著文化

果然係青頭

仲要規定唔比扎馬尾
話露頸會引起人性欲WOR

衛生掛

香港學生妹對屌西腳一啲都唔差

啫係平時係玄關除鞋嗰啲咁?
不過係學校唔可能唔着鞋 就變換鞋

對眼分得咁開嘅

香港中學訓導：條裙及膝

放學變短

其實真正日本女高中生條裙係有幾短？

人生願望 屌JK

係，放對鞋(靴)入個靴箱換室內履

唔怪得每一排就有報道變態佬偷鞋

好多都係學校指定架 鞋都係 所以你見佢地個個都係著嗰對loafer

一個POST引左勁多崇日崇到係都要踩港嘅ON9上哂水

有一次入間鋪頭睇過 四五百左右 好似係人造皮好鬼硬 男女裝一樣

香港都有啲學校有規定皮鞋
好似聖保祿